故事《動森 Clubhouse》

故事《動森 Clubhouse》

綿羊茶茶丸 註冊了一個帳戶在最近人氣旺盛的語音社交媒體app Clubhouse。它有點像可以互動的podcast 或者是 聲音版本的Twitter。暫時這個應用程式以邀請制推出。因為好朋友倉鼠哈姆 的邀請碼，所以茶茶丸急不可待就加入並試聽各個主題的「房間」的內容⋯⋯

還有祝各位動森玩家 農曆新年快樂～ 新的一年大吉大利！

影片截圖